我話嘅，呢場運動會輸喺香港人唔三罷

反修例運動至今已經打左五個幾月，示威活動慢慢由爭取五大訴求變成警民衝突，結果係點大家都知啦，就係武鬥輸鳩梗，前線手足被捕、死傷，已經所剩無幾。

但係邊個令到事情變到咁惡劣呢？係黑警？林鄭？習近平？都唔係，而係大部分香港人嘅選擇，佢地選擇袖手旁觀，明明三罷係對準政權，但佢地唔做，寧願享受手足們用血換取返嚟嘅「被罷工時間」。點解呢？因為大部分香港人都認為只要獨善其身，事情過後就可以過返以往嘅正常生活，想留條後路畀自己。

搞成咁其實冇得點贏，一係投降，一係焦土，連班袖手旁觀嘅香港人都一次過燒埋。

無差別裝修，無差別攻擊返工人士，真焦土

放棄啦，已經輸左

Pish

收皮 你好煩

輸你老母

組織工會！

罷工對政權跟本係零影響

不過有機會搞到自己無咗份工，無錢開飯 點支持場運動

經已好多人犧牲自己休息時間出錢出力，仲有義載。經已幫咗好多。

記住，無人鐘意返工，但唔返工無飯食

唔好意思，借位
麻煩入post推

有手足失蹤！所有手足都唔係condom

又一班勝利撚唔肯面對現實
接近4000：0都打曬飛機話贏緊
根本冇得否認中理大事件喺因為絕大部分人唔肯燒到自己驚死冇左份工罷工最基本既野都唔敢
口口聲聲話攬炒完重新黎過
你冇左份工就唔可以重新再黎？
完全喺消費緊前線手足

樓主示範何謂ON9

你幾時見越共會去搶農民？
唯一結果係迫淺黃都去支持黑警

呢星期升級得太快。三擺係要時間。

公務員
航空業
大眾運輸業
教職員

我覺得要依4大行業帶頭先得，唔通我做個文員自己罷工根本冇影響力

咁要睇下咩行業罷工，警察同譚仔阿姐罷工兩者好大分別

越共唔會？
你唔好講話支共唔會

現時香港大三罷就係不切實際，如同毛魔大躍進一樣，完全不顧及普羅大眾嘅能力、質素、意向，就擺曬希望落去，到最後只換來失望，然後無能地大罵平民愚昧 。

x2
同感。

淺黃支持示威者嘅時候都冇咩作為架啦
調返轉諗，佢地支持黑警你又覺得會惡得咩出樣？

今個月有翻工個班扣除基本生活開支全數捐曬出離買贖罪卷
咁我就信你啦

一齊生活如常 番工番學
繼續喪吸無色無味二噁英
全港生cancer
視乎吸入程度而決定幾時有cancer

我嘅諗法係斬斷大部分人嘅後路

中上環金鐘SCA 停擺一日 可以考慮一下呢個方向
1. 中上環金鐘SCA 可以話係香港外資同金融最集中地方 (唔差在灣仔 政府總部多)
2. 中上環金鐘SCA手足可以大條道理唔返 再同高層/總部反映香港情況 由呢班人比返壓力林鄭
3. 中上環金鐘SCA 唔會話手停口停 (唔會咁易炒人)
4. 而家普通市民 林鄭好明顯已經care有限 成效有限
5. 從來都係中上環金鐘SCA 主宰/左右政府
幾時見九龍新界 有咩大企可以 令政府理佢

點解唔試下星期一做一次 睇下效果。
卡死一條港島線 同 過海既隧道
加港島部份主要馬路

香港人嘅底線就係返工
道德感召要人罷工根本冇可能
諗下其他辦法啦

只靠罷工 難以令林奠跪低 落實五大訴求
要有多方面佩合 九龍區同港島既手足 永遠係最前線
我地新界牛好似仲係一厥不振 冇乜方法可以做到
覺得好對唔住咁多位手足
集思廣益 比新界一個機會進化

唔返工邊有飯食